# Учет заказов мебельного производства
Небольшое приложение для учета заказов мебельного производства (Тема дипломной работы)  

**Приложение находится на стадии разработки!**

Платформа приложения - [AvaloniaUI](https://github.com/AvaloniaUI/Avalonia)  
MVVM фреймворк - [ReactiveUI](https://reactiveui.net/)   

В целях экономии времени, для хранения данных используется локальная файловая база [LiteDB](https://www.litedb.org/).
